救命 女朋友比痴漢搞

😂😂😂😂👍👍

信你至奇😂😂😂

果條仔叫咩名

我會叫條女住我度

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

如果係堅既你都幾垃撚圾

個痴漢咪你條on9 仔囉

我知佢叫咩名 但有咩用

😂😂

可能你地覺得假 但真係發生左既時候 先知道香港有啲咁既人
佢錄完口供放出黎更加離譜
我真係擔心到好攰 想死

咪以為加密我就唔知係假膠文

如果你咁都唔去打條友，你仲係男人黎？

我都覺 成日會同佢講 我好廢保護唔到佢 喊又喊得樣衰

打完畀人拉左 條痴漢咪可以為所欲為
定係你就係條痴漢？

其實有一刻我有想過攬炒 起碼大家一齊坐 因為我唔知仲有咩好做

唔諗自己都諗下條女

你條女有咁既男友 真係慘

我有呀 但我都好辛苦 但又唔敢再同佢講要佢擔心多樣 我又要安慰佢又要擔心 個人好攰 但我真係見唔到件事個盡頭

放過人地女朋友啦

你地鬧啦 起碼你地網上鬧唔會做啲咩
如果我被人鬧可以解決到 我唔介意

申請禁制令
有冇得諗

唔識法律

我有諗過 但唔知要唔要咩證據

打佢老母啦，仲忍？

其實佢仲有幾件過份事
我已經咩都做哂 除左打佢 我覺得絕望先上泥講下 因為我已經唔知可以同邊個講

日日女朋友都負能量 我又唔可以表現出來
但我真係唔知可以點 我真係廢 點解想平平靜靜都唔得

被人非禮既人千奇唔好忍

metoo lor😂😂😂

原來非禮加企圖強姦唔使坐？

李x軒？

當住你講真先，樓豬有冇試過搞孿知痴漢

保釋左出黎

唔係姓李

叫你條女出入帶把刀啦屌！
做人男朋友都保護唔到人係咪男人黎！
我係你就呢刻開始做多啲運動練大隻啲 千期唔好驚

我都俾痴漢纏過，仲搞左幾年既時間，最後佢溝到女結左婚先再無打搞我

可以有咩方法應對 佢唔止騷擾 有埋行動

搬走

錄音，拍片，關機後打柒佢

OR 比條女我算把啦

報警啦! 有證據警察一定做嘢!

護眼

報案no.呢？

放佢張相出黎比大家留意下囉
你唔放我當你假膠架咋

搬啦屌 租間細細地住住先都好

有無錢啊你
日日book唔同酒店比你女友住住先
再從長計議

😂屌你啦 傻仔

我地跟返佢
發夢個陣

報左 錄哂口供 但佢保釋左出去 單野警察仲話有排搞
本身仲想勸我女友諗下先

你呢種人有撚guts咩

洗少少錢搵人教訓下佢囉
利申9up

咁都有得保䆁

保釋後可以繼續騷擾證人

要同同事講，叫同事幫手護一護，果時條友會係我公司門口等，等到十點幾，都係靠同事送走我。

同佢一齊返屋企囉仲洗問嘅
你有咩資格做人男朋友？

睇到好燥 點解可以咁猖狂
同埋點解你可以咁on9
連保護女朋友都唔識 希望你係假膠

咁你話 佢應該點保護女朋友

一齊返屋企囉
你又係冇腦

其實係你

我有 但我都明點解你鬧我
我有夜晚接佢 幫佢屌7條友 但點知條友唔知醜
晨咁早捕佢 仲要唔洗返工咁等
而家諗緊叫佢搬出去

如果佢盲咗點認人

佢剛剛仲要send自己條j相
我真係唔識點做 係咪正路已經行唔通

文盲啊你？ 小學畢業未？識唔識字？
樓主一早講左有送女朋友返屋企
係朝頭早返工 條友會起樓下等佢女朋友

電話都冇block ?
有冇見佢一次報一次警 ?

放佢張j 圖上黎

報左兩次啦 block左電話 msg

有無佢電話 試下比各位巴打疲勞轟炸返佢轉頭

講到咁嚴重都係報兩次

咁咪早晚都接囉on9

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

係咪個個咩鬼王

請善用起底功能

報警點會冇用

你試下周街就地老強非禮睇下會唔會冇用

叫佢去你果到住一排啦

警察話呢啲case要排成年先上庭

點會係勸你女朋友

接女朋友去你到住
如果咁都話做唔到就唔好做人男朋友

清 有女先諗啦 諗壞腦呀

騷擾證人 見一次報一次警

日日夜夜護送條女返工放工
自己唔洗返工 唔洗做？
等條女養又幾好
定你想叫樓主轉工
搵份就曬女朋友返放工時間既工？
巴打果然幾有腦 應該有小學畢業程度

要錢定要女 自己諗

放條痴漢啲相出黎 傳開佢 ，如果唔係就樓主狗up係度撚狗

接你女朋友去你到住啦，屋企人唔俾既話就一齊搬岀去住，咁樣真係好危險

點解咁多人咁認真

假膠po咁多人認真 非禮都唔駛拉 你當呢度印度？

報警
轉電話號碼
一係你搬去佢到 一係佢搬去你到

你試下係呢度公開佢d資料 有驚喜

係咪BLOCK左都狂開太空卡打黎/SEND野黎?

我果時又係咁，我自己買左張太空卡黎平日用
搵部少用既電話，插舊果張卡，CAP起曬D證據

差佬耍鳩你你都信
認真
報多十次八次警啲差佬先會上心㗎

見一次就報一次警
話見到佢有刀仔，唔俾你女朋友走

換電話號碼 如果可以搬去你到住住先 或者搬去親戚到

揭尾故黎

樓主係痴漢
FF人地女友俾人地男友騷擾

如果佢再搞你女朋我，Facebook 直播質問佢
然後留底放上YouTube 東張 蘋果

日日報警

一見到條撚樣就報警

報到黑警都怕左你就會做野

真係要網絡力量幫下
蘋果東張都可以搞得到
如果捉到佢坐監
記得即刻搬，轉電話
最好轉埋工
然後話晒畀啲人知有咁嘅事發生
確保第日有人問佢地都唔會透露
另外如果係真事
得嘅話真係考慮下移民
遇着癲佬真係冇得搞

保釋可以騷擾受害人架咩
即刻拉佢返去還押候審啦

證據一定不會在這裡開PO找到～

戇鳩，無人叫你郁手㗎嘛。
你痴漢返佢，係佢出街嗰陣又跟蹤佢。係佢最唔expect見到你嘅地方畀佢見你吊佢尾。日跟夜跟，精神轟炸佢。搵啱時候，捉佢埋一二邊，一拳中鳩佢老母閪。再警告佢。
佢咁撚樣都重有行動，下次直接的佢埋邊。笠住佢嚟打，嘢都唔洗講。

*我琴晚發夢啲劇情嚟，自己參透下

你跟番條友番屋企,睇下佢住邊,再問候佢全家

白痴 唔諗條女都諗下自己先啦 一齊坐咁on9都講得出